# Bot woocommerce

Para instalar las dependencias del proyecto se debe ejecutar lo siguiente:

    composer update
   

Por otro lado para indicar cuales son las url a utilizar editar el archivo .env

Para ejecutar el bot se usa el siguiente comando:

    php index.php -l
   